{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102701",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "투썸플레이스 광주첨단2지구점"
    },
    "text": "ツーサム・プレイスの先端2ジクジョムは1、2階で構成された、広くて快適な環境の売り場です。2階には4人以上6人未満の利用可能な団体席ルームも備えられています。私たちはおいしい飲料とデザート、特に品格のあるケーキを提供するために最善を尽くしています。ケーキをピックアップしようとするお客様たちは売り場に連絡して予約サービスをご利用いただけます。オープンから午後2時までうちの売場を直接利用するお客様にはドゥソムミル(サンドイッチ類+アメリカン)ブランチ商品を割引価格で利用して見ることができます。お客様の健康と幸せをいつも思って一緒に良い一日を作ることを祈願します。-運営時間:毎日10:00~23:00月~首|毎日10:00~24:00、金~土-メニュー:アメリカーノR、4,500ウォン/カフェラテR、5,000ウォン/カフェモカR、5,500ウォン/キャラメルマキアトR、5,900ウォン/スパニッシュ練乳カフェラテR、5,800ウォン/アイスクリームラテR、6,100ウォン/コールド・ブリューR、4,900ウォン/ロイヤルミルクティシェイクR、6,300ウォン/キウイバナナジュースL、5,800ウォン/オレンジジャモンジュースL、6,000ウォン/、マンゴー、バナナラテL、6,000ウォン/ソフトクリームR、3,500ウォン/バニラアポカトL、5,500ウォン/ストロベリーミルキーウェイ、37,000ウォン/イチゴチョコレートピンポン、36,000ウォン/ストロベリー・レッドベルベット、38、000ウォン/ストロベリーニューヨークチーズ、38,000ウォン/ストロベリーチョコレート生クリーム、46,000ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "ツーサム・プレイスの先端2ジクジョムは何階にありますか？",
            "answer": "2階にあります。"
        },
        {
            "question": "ツーサム・プレイスの先端2ジクジョムはいつオープンしますか？",
            "answer": "毎日10:00~23:00(月~木)、毎日10:00~24:00(金~土)です。"
        },
        {
            "question": "ツーサム・プレイスの先端2ジクジョムではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "アメリカーノ、カフェラテ、カフェモカ、キャラメルマキアト、スパニッシュ練乳カフェラテ、アイスクリームラテ、コールド・ブリュー、ロイヤルミルクティシェイク、キウイバナナジュース、オレンジジャモンジュース、マンゴーバナナラテ、ソフトクリーム、バニラアポカト、ストロベリーミルキーウェイ、イチゴチョコレートピンポン、ストロベリーレッドベルベット、ストロベリーニューヨークチーズ、ストロベリーチョコレート生クリームがあります。"
        },
        {
            "question": "ツーサム・プレイスの先端2ジクジョムでは団体席ルームがありますか？",
            "answer": "はい、4人以上6人未満の団体席ルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ツーサム・プレイスの先端2ジクジョムではケーキの予約サービスを利用できますか？",
            "answer": "はい、ケーキをピックアップしようとするお客様は売り場に連絡して予約サービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ツーサム・プレイスの先端2ジクジョムではランチ商品の割引価格がありますか？",
            "answer": "はい、オープンから午後2時までの間に直接売場を利用するお客様にはドゥソムミル(サンドイッチ類+アメリカン)ブランチ商品を割引価格で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ツーサム・プレイスの先端2ジクジョムの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日10:00から23:00まで(月~木)、毎日10:00から24:00まで(金~土)です。"
        },
        {
            "question": "ツーサム・プレイスの先端2ジクジョムではどのような雰囲気の売り場ですか？",
            "answer": "広くて快適な環境の売り場です。"
        },
        {
            "question": "ツーサム・プレイスの先端2ジクジョムではおいしい飲料とデザートを提供していますか？",
            "answer": "はい、おいしい飲料とデザート、特に品格のあるケーキを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ツーサム・プレイスの先端2ジクジョムではお客様の健康と幸せを考慮していますか？",
            "answer": "はい、お客様の健康と幸せを常に考慮しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 649
    }
}